皇馬坐擁真世三既摩迪，同新世三既阿辛斯奧，邊有得輸架？

就係輸左

唔想贏同輸係兩回事囉

專登輸波突顯賓周既重要性

摸奶要回家了

坐擁世一牙朗，四大世三：摩伊辛bale

仲有最強右閘卡華積同埋最強防中米路呢

被迫害

唔記得課水俾球證咪輸

有迪基亞我地洗輸？

你估成日有得對曼聯咩

班賤種潛撚晒水
屌你老味吹到摩迪上外太空

@#116896 加泰之王

四大世三

未發力姐，一發力實炒十幾球啦，一場姐唔洗咁開心住

場場都贏，覺得悶想輸下姐

阿辛c o已經超越左細哨啦

未既過中超算咩球王?

四個第三名

冇撚得輸！